到底香港人前世做錯d咩要俾人食住 ?

最慘唔係俾人食住 , 係呼吸過自由既空氣, 知道過真相同自由世界

情願做一個新疆人或者永遠唔知出面世界係點可能仲無咁掙扎

又或者去番早幾十年無網上既年代 咩都唔知

香港人真係太守規則 乜都跟住上面俾你既規則玩而成長過來

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

國師話你知

可能係香港教育制度？

你睇上一代就知，唔使遠，好多80s都偽中立黎

係去到90s之後先唔同左

仲有細個係學校打交，還手都唔啱，記過兼見家長

唔知關唔關事

最慘係成班港豬唔識反抗

港英圈養文化+香港本身真係太和平+華人本身威權性人格文化

啲狗總唔會24小時full gear